[集體回憶]一人一個係學校出貓經歷

中學小測但個Miss又要去開會無時間黎監考，於是叫左一個低一form 嘅同學入黎監住我地，但我地全班都識得佢
於是我地攞晒書出黎進行小組討論仲同其他同學相對答案
派番份卷時個Miss仲讚我地班今次測得好好添

On9

阿sir 合埋眼訓教，拋紙去其他位
停係空中時阿sir開番眼
冷笑一下之後冇事發生